男童彈出彈入 馬路亂咁衝 司機怒斥︰遲早出事

男童彈出彈入 馬路亂咁衝 司機怒斥︰遲早出事

車都唔睇就照衝！

有司機行經粉嶺聯昌街時，由於左右兩側均泊滿車輛，不時又有途人在馬路上步行，故司機均緩緩直駛，呈得小心翼翼。其時，一名手持飲料的男孩忽然從路旁的車隙中衝出，「彈吓彈吓」地橫過馬路。所幸當時車速緩慢，未釀成意外。

無證據都想講
係大陸人多

妓者知唔知彈出彈入點解

新香港人

落到地府，再同閻王講

呢啲垃圾早死早著喇
最慘害到啲司機